2020年2月11日 — 早晨，Twitter戰線須要大家

大家都知道尋晚青衣長康邨出現嘅最新情況喇
時刻緊記保持雙手清潔、戴口罩
保護好自己就係保護好其他人

防疫唔可以鬆懈，用Twitter戰線connect全世界都係

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外，本站現新增簽名戰線，附上各項聯署任務，歡迎各位加入

另外歡迎大家follow本站Twitter，留意每日Twitter戰線任務

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推

推 7/10

推 8/10
哎呀，又要多兩次第日加推喇

push